心事台🚬

❤️

Lm

Hi me mk jai

1001 2 正q cashed

好似又係你😂

食好西

99倍

我推得咁辛苦被人搶走了1001

一個靚助攻呀

屌你老母請番黎班Pt成日乜撚野都唔做
我做撚埋果份 我走撚左睇間鋪點算

咁妳走未

下個禮拜走

唔好理

唔係講笑，聽日我真係上艦

做得好

你走左 間鋪就唔關你事啦屌 佢地會諗方法解決架啦

同志，請完成組織交俾你嘅任務

可唔可以搵你吃雪糕, 好想吃雪糕

Me2

我國威武💪🏻💪🏻💪🏻

屌你老母垃圾狗

加油阿成班垃圾

唔知-.-
人地比

黑警死全家, 奶共有性病

禮拜2去搵工

西面我都係改番😂😂
我成日以為自己覆左人野

收皮啦流浮狗

垃圾，上去鬼國做雞国

allāhu akbar

去到再實名？定拎飛個個實名登記

綠b叛國罪名成立無需審判即時槍斃

好似有散飛

其實 我係去當兵

攞飛時

87

隻艦咁廢有咩好睇

像個艦隊 用盡了所需

大聲叫 allāhu akbar

又改名

come吧

redq係港獨分子, 上我國航空睇下有咩漏洞, 我已經通報左

我上到去講平反64 會5會打ba

叫 allāhu akbar 先

就係睇下有幾廢

你港獨

爹親娘親 不及毛主席親

屌 好撚京聽日口快快講錯野

佢企圖散播分離主義思想

平反64有咩用，支那豬死得越多越好

帶兩部note 7上去啦

咁香港鍵國！

依個唔係國民黨架咩

幾點上去

輸到無錢啦 仲note7....

叫咩平反六四丫
以前就話姐
而家中國同你有咩關係[sosad

咁 allāhu akbar 啦

好似十點到美孚搭船出去😿

笑撚死一陣紅Q番唔到黎

咁我十點貼 allāhu akbar 啦

\|/ Redq

綠b生無可戀
為鍵國捐軀

到時會5會幫我開追悼會

教你啦 帶頂紅帽子
高舉埋毛主席語錄

係。。我爛命一條
希望我可以為香港出一分力！！！

紅領巾牙

改番了

•••••

再講埋
爹親娘親不及毛主席親
我愛共產黨 我愛共產主義

屌有紅帽架你識唔撚識架
利申中史撚

希望redq 可以完成任務

民國開始就冇讀啦醜陋的中国人

依個都有
我既紅帽係指而家中學生成日帶果d

幾耐冇上過強國

如果聽日我無上過黎既話。。。
大家會5會懷念我😭😭

Redq 完成任務之後會有72 個處女

...有無命享都5g

留返幾個處女俾我

2年

係偉大既國家領導人 689

已經唔知而家大陸點樣
同埋我唔鐘意大陸

唔使有命享

因為上天堂先派

到最後一日啦，比我放縱下

燒幾個防火大波妹比你喇綠b

聽日開始又少左個手足係到9up了

你前夫mola mola

無左我，請你好好生活落去

係遼寧艦上面屙屎一定好正

我前夫係你 molamola

A380

..要歐美既 麻煩你

無阿 我做戲做全套炸

Redq

風蕭蕭兮易水寒，壯士一去兮不復還

能夠為組織完成任務既話，我真係死而無憾

越來越少人, 聽講入晒谷

唔係白卡就得了

請幫手打卡

但唔緊要, 我有channel

係，入左海馬蛇谷跟水了

要收錢

仲睇你條垃圾出反水咩

白卡華呢

佢晏就上過黎，之後又失蹤了

開始正手了

小妹想吹奏redQ了！！

Who are you

支持

Why ng吹me....元朗>>上水

誰是wing b

不了，我低調

一直都吹奏你！

暈車浪了

沒有綠b哥，就沒有新香港

Q

見到荷蘭叻做戲就諗起佢之前有套野要食枱

小妹劈緊 水邊圍

加油

好撚遠，好想飲

食完雞煲歸家去

收工先黎落狗屎

又買左歌

我好大洗

有冇傘啊

沒有 沒差吧

頭場狗會又完全唔郁水

我想玩跑呀你阿媽！！

我愛redq

買ps4 play fifa la

jer jer咁叫

其實好撚勁

身不由己

無咩女仔鐘意玩😂😂😂

play 敢達vs la

兩個都好有潛質

仆街了 打完球落雨
被困運動場內

hi流浮子

橙

唔止大雨仲好那大風
有縮骨遮都唔敢出 寧願等等

心煩意亂

沒有膽色纏你 心亂如麻

好好笑😂😂😂😂
我覺得好似流浮

番屋企了

係咪流浮自己投稿😂

接埋我番去嘛

仆街。。仲好大雨牙屌
我提人帶遮，但自己就無帶
點解我咁閪on9

ME _灣撚

屌頭先係彌敦道的士講價

黎緊的

改左名冇人認得我

今晚有無人玩

屌你老母臭閪仆街含家剷岩岩架巴士果班塞正係門口唔行入去我祝你地以後食魚啃骨卡係喉嚨一世受盡折磨

真係唔知你邊個仲要無開過po

知道錯了

岩阿 屌撚埋我間鋪個經理

想救你...

🐑🐑

改翻做羊寶寶好了

點解咁on9電腦密碼唔記得呀！！！！！！！！！！！！！

好耐冇用?

啊！！！！！！！！！！！！！！

on9 87name

朱古力話我

如果小弟開青爐有無人會入？

大帝

真係on99

wo 了

講下笑姐 小妹仲未夠班

笑4-.-

準備好進入了

岩岩上左巴士了
希望落車個陣唔好落大雨

香b巧橙

我立馬入

我
番緊去了

kaki咪有囉

6

😂😂

我都想開青爐些牙燈水了🚬

我想入了

想入非非

開啦

屌，食左個咖哩飯係酸嘅，屙撚到仆街

邊間，叫咩名
等我地避下😂

投訴佢

今晚場friendly 買細是咪中硬

做到第10個

第十二個

14

留在彼此的身邊

第3個

多謝大家支持 希望帶領大家羊

我岩岩番到去，沖埋涼98

我第2個

一早買左了 似會跌水

等埋我 番緊屋企

師傅去左邊仲唔番黎

我想channel上1000人

就快多過盧了

笑乜呀西西面子

唔好比較了

好耐無見你用洋蔥頭了

KAKI想收1000隻厹 /兵

終於整好個UPLOAD

我唔收兵架

U=1/1000

屙到而家

你呢個名幾好睇 想改但又撞哂機😂

5覺

我要做其中一隻

咁你又改。。。

5做豬非樹

其實。。。好似無咩分別😂

笑4😂😂

善妹我口頭禪係乜？

我好耐無玩

講愛我

-_-胡說八道

。

我了

Shit睇錯以為12點開波 買左安德+1

玩返囉

我500rank都未到

下下禮拜二18號
我生日
暑期金多寶8000萬
中左比我做生日禮物就好

祝你中

到時拎100k出黎派比全po手足

受了傷 久了學會自我 微笑旁觀
深愛輸給習慣 溫馨地糾纏

136537671

加左
138278623

拎左條iphone線返工做野用 唔記得拎返 17%jump

慘
屋企一條 身一條

hi

換左好耐

HI

好呀 中左送層樓比我

召喚玩跑安拉既手足

87 識5識字

5好笑

🍒🍒🍒

玩跑未?

我又玩

都係Redq 最好，得你應我

我 加我

名呢

係

盧小根嘛

ADDED

更新中

典解牙

唔好問了

沖個涼先你地玩住先 由佢更下新先

仲有無人黎...
暫時得兩個

玩到幾點

SAME ROAD...聽朝一早要上路

咁不了 返到去都夠鐘

變身跑完三個圈我地仲係起點

過緊大海

係...我地仲原地踏步

GCHI

...

更新緊！

雞仔侵唔侵？

沖完涼

98

返到屋企了

樓g係咪㩒少左個0

仲有冇人玩

Add me ZacPurton

我

咁準時封

同路

盧呢！！！！！
出黎同我玩跑

Jump

頭場睇大球，但無買

做咩事

屌呀

Goal 好球 差3球

追和未

一起腳就入

下 傻撚左？

屌我打緊星星就入左

做乜撚野一開波1:0 痴線

半場1:0完plz

追和啦

我無買啊，其實我睇3球起，4球要睇運啦，祝你贏啦

下半先？

半1全3得唔得？

追和未 買左+1

g持

追和啦屌

安德烈治速度追和

一打完機就入波

乜料a... 一開波就1-0

1:1

未

嚇撚死我

ON 跑啦

又要叫反cup

Agger

Red blue幾勁啵

攻得好入肉

連踢2日 一定成個陣都換過晒啦

架

唔同聯賽唔同風格姐 日假傾向玩小組入滲

日職會好d ge
日乙次一等就預左架啦

個個恰新手

仆街啦你 你嬴最多

我去馬

潘頓(拉馬）

頭先臨尾墮馬

If you say again i will ing knock you down

罰你十萬

10萬tr

屌你安德尊唔識起腳牙

安德尊

2:0

咁勁既

好球

追和啱啱好開+1

30了

3:0

玩未

Sorry

我第一次覺得入波好輕鬆

太易玩了

靜

仲玩大細波 又話唔玩

..又話訓,我屌你老母！！

半場大 完場大埋佢 聽朝有得飲茶

樓主打來騷擾我

I love redq

同我師傅對

善狗私食

有n 車未呀 屌你個閪

唔係我

善狗4仆街

咪搞我善妹

盧狗都係4仆街 唔玩跑

一個二個都仆街

香狗正仆街
4未

香b你當我甚麼

橫風橫雨 好驚沉船

屌你老母郁我香b

哼！！

關你jerjer定春袋事

未試過入唔到到門口^^

全部靜啦

次撚次人地黎2-3架
我都仲未有一架

關我肉體靈魂事

睇黎個相機都醉了

等車都有得燈

靜b

香b

我想返屋企
人地等兩三分鐘有車

靜b靜d

車呀 屌你老母

靜b靜d5好嘈醒abc個b

善狗又發惡 吠完未

4開啦

入到 收嗲

怪雞男收爺啦

有冇人幫我屌車

係垃圾桶

脫班狗

我盧比下面咪話我善善ok?

屌爆個老漢幫你推車

脫 逼好

琴日又等成9個字
屌你個閪口

點呀屌你老母

佢地垃圾

佢搞我香b就林鄭都冇面比

Fd子

笑甚麼！

廢柴咪靜 笑4

林鄭要比面架咩

嘩

晏晝靜 晒

閪車肯埋你個閪站未呀
屌你個閪

香b點

屌你老母臭閪
架閪車去撚左邊閪到

我錫返

你想點咪點

搞點了

腳

sorry

3:1

我 屌 你 老 母

3:1 都追唔和
訓了

訓了,明天有緣就繼續玩跑安拉啦

友賽都咁落力踢做乜9

唔入波做唔到表演

我愛你redq

射走左我1600蚊

4:1

大大大3串7,訓,希望有錢收

第二場對咗

molamola對親冇好野

唯有聽日日職再黎過啦

我又要做m巴徒弟

唔準

sure

我好渣，啲料都係朱蛇比

機械人夢大here

Here

大獲了，比朱蛇發現咗我放啲料上黎 佢下次唔比料我了

B?

善善我在

想同你講聲晚安

good night

係咁多，訓先

師傅唔好放棄我地

晚安

m子角球都撈埋 點夠你玩

2 定 3場

各位手腳晚安

仆街買錯波 點算

買錯都嬴
吹牙

唔多似會嬴

0900all半大

棄

我有心事

紅字

講真

Hi

心事台冇人聽心事

講你就講啦

咁惡都是不講了

成條女咁

咁我真係女仔

又一個性別認知障礙

有咩心事
襯無人加未開波快講啦

岩岩down左個全城熱烈討論既app 叫ig analyzer
見到有個之前傾過一排計既fd stalk 我
但係就係果陣佢冇覆我 我先冇再搵佢
你唔覆我點解要stalk我

紅字係心事

無得救

撚化你

傾兩句就咁上心
條女好索咩

傻隊都入兩球隊爆左個0:4

唔會掛我咁靚女

真係幾正架

你個名

咁正嘅自己多人Approach
唔應你好正常啊

咁宜家又stalk我係咩2c

做咩

屎忽痕撚化你囉
唔通性暗示咩

改翻做羊寶了

好得意

開左波狗會都未更新

對對對對了 一口氣全唸對

未開

8.5S 2.19重買到

真的嗎
又俾球探Fake左

美洲金盃同平時玩法完全對曬

球探不嬲一夠鐘就計 開波就重新計

咁深嘅變身蛇 唔明

受教了

點解變身蛇咁叻咁聰明

問下密鋒

吠夠未

比盧蛇屠完先咁

你做咩吠

屌你啦車尾燈都見5到

係喎

-.-咪玩 你快到

頭sir

開波未

mon到你 尾場強項？

肯開波未

早呀

加拿大-1

88

濕淋淋的A4子

郁左了。。。。。

77

胎動

E，我都有喎

盧goalllll[black]未[/black]

見到你濕晒

係出面大雨，叫左你唔好周圍飄

sorry 轉頭再叫

😅

屌開波未

太大雨，要delay

腰斬啦

終於開了

加拿大

要delay咁耐應該係假波

1. 7c完
2. 8c完
3.

有邊場唔係

拿，我又派料比大家，1.5s 2.43！

有冇即場帶領

ky大細水

80%以上😂😂😂😂

第一次羊到坐豪華位

大哥

屌你老母沉船呀

1c

有錢嘅話我都會買大

好刺激 call me閒王

今次支持頭神了

Gem男-閪王

未跟過，跟一次

咁快就有錢玩聽日了

屌你老母把口咁能臭

入左咩中位數角？

Kaka

5角

5連c😮

6c

6c 癲撚左

ky一定會買13.5s

然後14.5s會x5

琴日

岩岩仲係2c 覆個msg變6

唔好問我點解知，我真正身份係可愛兒子

On99

7c

快手

8c

即爆

ky:快手刷多幾隻等我大注15.5s 16.5sm

15.5s?

客入未呀屌你老母

洪都拉斯FG

客1,主2

咁快8個屌

大帝個8.5 9.5s

統計一下
有幾多人已經爆角

Ky 14.5s?

8c，快手

2.07

應該買左8.5 9.5 10.5 12.5

9.5
14.5s

整個半場1:0全場1:1

9角

8.5

開波郁左wor

直頭skip左 冇買對面

15.5s 1.68
唔買啦

買唔買細好
自己買左13.5as😞

其實2隊入唔入到波架...定得個樣係到刷c扮勁

其實兩邊防守技術低
求奇踢出界算

盧糕

盧goooooooooooooalllllllllllllll

熱食

屌1.5都未入。。。

客1搞撚掂，到主2

呢球簡單直接

快c

14.5s?

1.5s又準備中了

今日下午跟盧了

要熄燈

頭先個5連c望到眼定定

半10c

使命必達9.5

9.5cash

劇本，半場刷爆c

即場大細好似勁過角了

角細黨震驚吧！

0.5/1收蚊先

早左，預佢下半先入一粒

呢場唔止一粒啦

因為我買左1.5s所以at least 2粒

即場大細準確率85%
角得72%

頂住/入多球

收聲未

早知買9.5啦，買左8.5

白卡wa？

會唔會入少少15.5

哥c好球呀！

20.5s
1.5b

求下你唔好講野

😒😒😒😒😒😒😒

siu4

靚啦
打G未

5同獨食9玩啦

洗唔洗我幫手2/2.5s？

16.5s x50？

你2c係馬會睇最多16c?

尋晚靚助攻s -,-

有咩睇法

yes but mo buy
try try 馬會2倍和ma

早晨

wa b

系
主賽前3
而你買1.5s
所以可能1;1

合體
同我合體ok?

你搖擺準備

奪命早水三箭win

除非下半再連角啦
如果唔係既話應該唔會爆16.5 15.5

11

輸左兩日角細 唔敢買住

SENSAI 2 GU 2GU YAMETE

打G未

12

買左16.5s

可能16c呢😂😂😂

Hi all

morning

咁多角通常一球完場

hi牙善

All shit la Sor hi

All ing

lo b ho leng jai

唔好呀。。。

客入多粒

入左未

冰埋角佢牙poor街

穩？

輸到得返小小

Same

+1

扮

盧sir又扮，你仰個chan盧到成曰羊

球探呢5分鐘連危險進攻條紅線都冇晒

13c

日本盧

完未

咩估咩估FIRE
咩估咩估FIRE

入波未

麼多麼多

又扮

多謝ky熄燈

變明燈了

聽日跑馬算

中番15.5s打個和

盧根

13.5s ~16.5s 都中哂

盧

話左開唔到15.5
上次半9全12/13
今次半10全13

買15.5s 都要補左少少14.5
琴日兩日爆得太多

真係買角好過 洪都垃圾把握力

20k->10k->15k
一陣cup佢

比呢2日d角嚇到驚見半10咁敢買

Agger，怕到瀨屎

好!!

咩估咩估FIRE
咩估咩估FIRE
咩估咩估FIRE
咩估咩估FIRE
咩估咩估FIRE
咩估咩估FIRE
咩估咩估FIRE
咩估咩估FIRE
咩估咩估FIRE

樓上便秘

會員盧洪哲你串完!未

#858 派報紙

樓下派報紙

派比華西

我地角大黨

我唔自己度啦,我都係跟水算啦

樓下比WA west屌

系，跟實sin sir

樓上型男

係 盧又贏

收到

2打6唔洗理

你1打3

綠b係咪比人拉去打靶

白咭華？

傻閪個仔

樓上低質會員

樓上分體

冷氣機

承盧貴言我一定會同脂肪分體

想跟你亂纏

佢自己都合左體

盧盧唔準咁話人

今晚挪超刷角隊會唔會刷角？

點解?

仲有冇ot 到2046

一腳 兩腳 三腳牙

我心目中既白馬王子呢 係真係一隻馬黎架屌你

公孫曰:白馬非馬

2046太早
Ot到 2300

盧狗非狗 豬樹非🌲

甘白卡呢?

白卡非痴

夠鐘番工 晏d見

小圈子😞

盧9請你繼續中

係-.-

三賤又出現淺盤

你有freestyle嗎？

德島2.01》1.87

倒水咁

I say hip pop u say man

1.84了

I know who you are

悶 有冇機打

我愛ky 雖然中低水 但好開始

善狗做咩劃左銀碼

嘻嘻😂

Kaki都睇到？

yer😂

某程度上係因為我講左句野😂

祝你羊
[black]btw盡量唔好係呢度提起我
有真飛同list就係我
其他chi姐
幫手推走[/black]

1

2

3

4

5

推

我都睇到

走

7

99999

左右b

個個都開青盧

小妹係劉備

同曹操煮酒論完英雄

要滔光養悔

橙無人理

講個笑話比大家聽

盧9咁大個人

仲成碌7咁

調轉左

件衫

黎洗

哈哈哈哈哈哈

Ok

推走

會員盧洪哲

推走去

同我立即

你靜未

推車甘推

推土機咁推

扮人妖食女唔俾得人g?

推銀咁推

我屌撚死你地老母

Jackpot都中埋了

Sin sir

我要還拖了

笑死我了😂😂😂😂

呢隻先係馬后☺️

幫你推走去仲咁惡

又係善sir叫推

還完拖

驚未

盧仔撚善狗

5覺 善蛇撚左LO9你5知姐

會員盧洪哲
下次仲敢唔敢

注意用詞啦

搞我女人唔要臉

做乜搞埋我

善蛇一個注碼打到依家1.82

左右....

攰

唔明🤔🤔

999

995

收到wind 善蛇按左層樓all in落去

996.......

998........................

me ar